## Prodex

Плагин для wordpress. Добавляет кастомный тип клиент, связанные с ним метабоксы. Кроме того добавляет инструменты
для переноса данных.

### История версий:

#### 0.4.1-dev
-   патч на отсутствующие урл в путях файлов изображений

#### 0.4.0
-   при миграции теперь загружает изображения связанные с клиентами в библиотеку медиа
-   добавляет загруженные изображения как миниатюры к клиентам

#### 0.3.2
-   устранена причина неверного прописывания терминов в таксономии категорий вместо таксономии группы клиентов
-   исправлено назначение терминов клиентам при миграции

#### 0.3.0
-   добавлена новая таксономия "Клиенты" для кастомного типа поста "Клиент"
-   категории теперь добавляются в новую таксономию "Клиенты"
-   исправлен баг при добавлении категорий
-   небольшие исправления для локализаций

#### 0.2.16
-   патч при добавлении категорий для версий wordpress ниже 3.7

#### 0.2.14
-   добавляет категории списком и только если не найдены похожие
-   убрано добавление старого id к ярлыку новых категорий
-   проверяет на наличие категорий и добавляет при необходимости во время переноса данных клиентов

#### 0.2.10
-   добавлен перенос тем в качестве категорий (название и ярлык)

#### 0.2.9
-   перенос данных клиентов (без логотипов и рубрик)

#### 0.1.2
-   добавлен метабокс "типы сервисов"
-   добавлен метабокс "дополнительно"

#### 0.0.4
-   добавлен новый кастомный тип клиент
